大家唔好被矇矓左焦點

特然提出要馬上立緊急法，無非想大家淡化開鎗事件，立得早就立左，
成班人一致口徑去吹，另一方面又歪曲開鎗真相，講到義士好抵死咁，大家屌我陰謀論都係咁話，
大吉利是既野我唔想講出口，但好希望有醫護或傳媒可fc到鎗傷同學確實在那間醫院深切病房，最好每日報導康復進度，我對政府黑狗真係負數信任度，我今日成日都好似聽到同學叫好痛既情境，好可憐，請大家放多點心機留意返各受傷義士
香港差佬 屌你老母

緊急法一出
攬抄己成功
之後要開始推臨時政府
否缺現有的政府和警察
開始用美元, 唔用港元